聽日禁止衝美領 #邊個衝邊個就係鬼

臥底警犬每次都會扮手足,要睇實佢地,唔好比佢地帶風吹去衝美領。
禁止衝擊美領
禁止衝擊美領
禁止衝擊美領

順帶一提,美領附近係禮賓府

今次唔衝我贊成
家下係要搵人幫手

小心比鬼帶風向變左衝擊,衝嘅話輿論輸曬,大原則係唔衝呀!

衝美領做乜鳩，美國幫緊我地都衝佢？

有腦都應該知唔好衝美領

衝美領既一定係鬼
大家捉到隻鬼, 證明佢係政府既人
到時局勢升溫至中美大戰, 中共倒台不是夢

去請願
唔係示威

提防臥底狗

推

認真 政府驚人衝多過你

最好開波前(甚至文宣嘅banner上)有個聲明，講明 與會人士不會衝美領，衝/破壞美領者不屬於集會人士，歡迎美領追究個別人士刑事責任。

咁就可以防止狗扮人去衝擊

大叫 America my friend!

唱美國歌

唔洗啦連登呢個post已經係證明

Oh, say can you see,

By the dawn's early light
,
What so proudly we hailed,

At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,

Through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched,

Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,

The bombs bursting in air,

Gave proof through the night,

That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

直頭唔應該帶裝出去，行完閃，做得好好睇睇比外界睇，然後等消息

聽日係去請願唔該，邊個衝就邊個係鬼...

文宣講到明和理優回合,衝就係狗

美領都衝係傻咗

一定唔衝！

每次衝我都會問
衝去邊 衝嚟有咩用
你解答到又合理嘅
我比你衝 陪埋衝都得
但我暫時唔明衝美領有咩用

有狗扮手足架！

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近 一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?強姦呢?
軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

8/9 遮打見啦
唔好撚衝美領

btw 推此post

衝佢老母理得佢入面有無人

我知
所以大家要保持清醒
要諗下人哋幫你
你重打9人係咩意思

應該行完就去支持黨鐵

用刀指住林鄭佢都比唔到咩你
佢廢咗㗎啦
衝完重要被狗困喺山腰...

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

要sir this way就咪撚衝

Push

agree

推 保護美領！

要糾察！

元朗9.9七點半有人鏈

手足 借10分鐘比我
了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

去請願勿衝擊

衝美領做乜鳩，咪撚傻啦